南區兩狗車一行動車［7-10］

向香港仔方向，鴨脷洲橋底過
21:00

入到香港仔市中心

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

push

元朗兩個 荃灣又幾個 將軍澳最少三個

唉 班狗休左三日 今日仲唔咬人咩

成撚日吹風叫裝修 都唔撚係講明時間地點比人去捕你掛

遍地開花係打突擊 唔係預約被捕...

但係南區真心唔夠人

有冇live
好似好多狗

香港人公園唱歌係犯法

南區人求救呀

是日新聞

Tuen Mun公園唱歌賣淫無問題

後生唱歌就係非法集結

中心點 有冇巴打提供到資訊